[Information For Beginners] How to join LIHKG

唔見英文界面，粗略整個開a/c嘅英文版
Click the icon at the upper left corner, and the "Log in/ Sign Up" button can be found.

Fill out the required information and click Register.

Note: You can change the username later. Also, you can't edit a post after posting.

If you use English, pls use the sub-page “world”

Anyways, nice to meet you!

Most importantly, you need a working ISP email.

Oh gosh! Big help indeed.

Push!

Tui!

Pish

It's very helpful

You can also purchase a membership card in 7-11or circle k
Just head to the nearest one and ask

push, everyone else is creating meaningless posts as if foreigners know how to create a new account

For US users, college emails should be fine

Is it still hard for foreign journalists to join our forum?